立場新聞：大埔警長據報涉監守自盜 偷證物麻雀自用 警方：誠信審核行動小組調查中！

再有警員涉嫌監守自盜，大埔警區特別職務隊一名警長據報在早前搗破非法麻雀賭檔後，將兩副麻雀取走自用。警方回覆《立場新聞》查詢時，稱誠信審核行動小組已介入調查事件。

據蘋果日報及東方日報報道，涉事警長早前與同袍搗破一個懷疑非法麻雀賭檔，警長事後疑將其中兩副證物麻雀取走自用，由同袍向上級舉報揭發事件。

警方回覆《立場新聞》查詢時，稱誠信審核行動小組已經主動介入調查有關事件......

得啦 自己人 下次唔好啦

黑警日常

誠信審核行動小組
咩來的?

屌你老母 麻雀都要偷
點做黑警㗎
可唔可以有大志少少啊

屌你 真係乞衣黎

偷麻雀已經夠柒 仲要柒到比人篤

死咗先查？

訓斥完未無事

有1000分 做錯一樣扣一分 扣到0會訓話

內部處分，刑責豁免

簡單d講，特權審批小組

而家D 黑警散仔惡過有花，只要講聲止暴制亂就做乜都得
而家仲唔襯少左抗爭做返班毅進仔咩
呢單肯定係上司叫做佢

抗爭愈少班毅進仔有排受，又要被朋友排斥

只不過用黎check 下麻雀有冇壞

唔係立案調查屌你老母

偷女犯人同女證人 自用

＊下次唔好咁揚 比人見到好難做

偷冰=有大志
偷麻雀=慣匪，只不過有制服著，税款出糧

壓力大玩下姐，唔偷得？

誠信審核行動小組係證明無誠信先合格?

偷麻雀都唔偷錢 係咪on9

搗破賭檔偷張$500都買到兩副麻雀啦

又調查中啊？

隻沙展黑警平時一定人緣好撚差
話撚左狗隊你篤我 我篤你架啦
你估真係cctvb兄弟情咩